各區地鐵站將於今晚9時開始裝修，各位記得8點前好返到自己區啦

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

落街喇 自由hi